點解我地朝朝都要鬼咁早就起身

訓得幾粒鐘返工有邊個會夠訓

又要返工，爽

屌你老母

食住早餐睇你地碌返工, 爽

打左成晚機好眼瞓 係時候瞓個靚覺 真係好羨慕有得返工既人

眠眠

好眼訓

訓得幾粒鐘返工，邊個會夠訓
岩岩訓左四個鐘又番工

唯有早d訓

離開個床冚.....仲難過遠離毒品

仲有幾日就新年..
頂住呀

返緊啦

城市人就係咁 我地係訓又唔願訓
起身我又要呻

玩命

屌多一個禮拜

我想打機呀

我要求唔高，我想放工咋

訓幾粒鐘就躝去返工真係好撚辛苦

工程狗一年要做足365日

我日日諗點先可以訓多一陣
離開個床cum仲難過遠離毒品

會唔會係你遲訓覺

返工係因為愛與和平咩，係窮呀屌你，有錢就唔洗返工啦

因為你冇錢囉
利申：月供六合彩想夢想

非人生活

窮人生仔正仆街

1.2億

一路un

搵自己住個頭既工囉。

捱多一個星期

香港精神就係無乜精神

琴晚做到三點幾四點，今朝七點起身

岩岩先番到公司
冇人係度又可以訓一陣

返到公司訓

日日返工都聽眠眠
大部份香港人出生無乜點瞓

同一個鐘數又上班

係香港返工真係慘過食屎
訓教都當係你自己揀既活動
扣除訓教 6點放工 當12點訓
一日得6個鐘真係私人時間

唔撚想去拜年

做香港人慘過狗

仲有等車+塞車

仲要上唔到車等下一班車

食完飯都八點

星期一返工打氣區

香港人嘅精神
就係冇乜精神

返到屋企唔知做左乜野就十一點幾十二點

香港人係鐵人 係最勤奮既市民

個po有聲

工程狗今日射左波

香港人既精神 就係無乜精神

好波

大部分香港人 出細無乜點訓

放工搭車返到屋企都8點
食完飯抖一陣落街跑下已經10點幾
沖涼睇陣電視,玩下電話就12點夠鐘瞓
第二朝6點起身

醫生叫你訓足八鐘鐘做運動乜乜柒柒，同老闆講嘅嘢兩回事嚟

廢青=人生贏家

啱啱先起身 早晨咁多位

全民辭職大罷工啦吊
到個人工物價工時去番合理水平先再返工

大部分香港人出世無乜點訓

你又唔射，渣ga

就食晏你條仆街先起身

香港人：要返工，不了

屌，又要俾錢睇醫生

年十五要放到年初八
日日食玩訓 悶到仆街

返工來回成3個鐘 仆你個街

我都想早訓

星期一至五完全唔夠訓
星期六日就夜一夜訓都精神
因為重點係幾點起身唔係訓幾耐

我都開過呢個post

無醫療卡架？咩公司黎( ･᷄ὢ･᷅ )